認真 其實老鼠好樣衰咩？

老鼠同倉鼠個樣咪差唔多
點解人會覺得倉鼠可愛
但見到老鼠會話食唔落飯

單講樣 唔講衛生問題
我覺得老鼠算係幾得意

條尾好核突

長少少姐

毒撚同金城武個樣咪差唔多 一樣有眼耳口鼻
點解人會覺得金城武靚仔
但見到毒撚會話食唔落飯

單講樣 唔講衛生問題
我覺得毒撚算係幾得意

同長度無關，一格格咁，就算乾淨都唔想掂到

因為種族歧視老鼠係黑灰色

我覺得幾得意

眼仔碌碌係幾可愛

鬼佬vs力架

你試聯想佢地食野個樣。。

問題係佢條尾到

幾得意呀

成日蝦膠牙Tom

老鼠

咁白老鼠呢

問題係神出鬼沒咁出現

條尾有毛嘅話其實冇問題（同松鼠一樣樣）

不嬲覺得佢哋得意

樓主靚啲